L'Alien Tøøø diffuse des ondes chatoyantes violettes et nuances de bleu pâle, signe de l'élargissement de son nuage gazeux et de la baisse de son énergie électromagnétique respectivement, des traits typiques chez sa race.
